蕭生燈死左美國疫情....

1分25秒

今日睇新聞 美國好多洲都新高

有冇咁準

連國安法都就黎俾佢燈死

呢個公道d 佢話71前

中央加開臨時會議都得

71先有答案

中央，屌你老母啦隱性五毛

去左台灣燈力仍然咁強

連你都話老燒係明燈
仲有邊個信佢

又吹奏隻肥燒

係！各位網友

疫情未完仲走出街示威 要付出代價嘅